旺角東站好多黃衫捉人

睇清楚先好出！

小黃人低賤過警察
創造呢類工種=社會垃圾收容所

推

點要解長期都係check旺角東 荃灣西 大圍呢d站